[求救]有冇地盤巴打有路數介紹？

細路今年21
上年因為屋企財政問題quit左u
已經返緊fulltime文職5.5 days 13k
但因為呢幾個月又有周轉問題
呢份文職有啲唔夠用
所以上完堂拎左綠卡諗住返ft地盤搵多啲
但細路初黎報到
對返地盤既經驗都只係做過電工𡃁仔(做過機博同會展)
跟電工師父執工執尾 遞燈jam線鋪線咁
除左電就可以話係0知識白紙
之前做𡃁仔個價係750一工
其實我自己都唔知個價算高定低
之前係個師父唔夠人fd搭fd咁介紹我去做
而家就算想搵ft都唔知可以點入手
希望有呢行既巴絲可以教下路
就算唔係有工開
都想知道點去搵工
肯學肯做唔介意辛苦 好pay就得
希望大家可以幫下我
ft/散工我都冇所謂 想真係學到野去做
預計3月頭開工
因為而家呢份工要quit都要預早一禮拜通知

希望有巴絲可以幫下手
麻煩大家 好人有好報

我呢邊個價就1000 1工雜工
但未請人住 係留個價比你睇下

我呢邊個價就2000 1工雜工
但未請人住 係留個價比你睇下

識揀就做裝修啦

我呢邊個價就1400 1工雜工
但未請人住 係留個價比你睇下

我呢邊個價就5000 1工雜工
但未請人住 係留個價比你睇下

我呢邊個價就15000 1工雜工
但未請人住 係留個價比你睇下

電燈佬白紙750-800 正路la

邊度搵工開？